每次行到港鐵電梯果句普通話真係好撚噁心

咩野抓緊扶手 重要高兩三個調 真係難聽到核爆 改左佢啦 屌

但呢D真係講俾大陸人聽
你見外國D唔好隨處小便D告示都係用簡體字啦